{
  "Data warehouse built for the cloud": "建立的云端数据仓库",
  "Account": "账户",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Private Key": "私钥",
  "Database": "数据库",
  "Role": "作用",
  "Warehouse": "仓库",
  "A string indicating the Snowflake account identifier.": "显示Snowflake帐户标识符的字符串。",
  "The login name for your Snowflake user.": "您的雪花用户的登录名。",
  "Password for the user.": "用户密码。",
  "The private key to authenticate with. Either this or password is required": "需要验证的私钥。这或密码都是必需的",
  "The default database to use for the session after connecting.": "连接后用于会话的默认数据库。",
  "The default security role to use for the session after connecting.": "连接后用于会话的默认安全角色。",
  "The default virtual warehouse to use for the session after connecting. Used for performing queries, loading data, etc.": "连接后用于会话的默认虚拟仓库。用于执行查询、加载数据等。",
  "Run Query": "运行查询",
  "Run Multiple Queries": "运行多个查询",
  "Insert Row": "Insert Row",
  "Insert a row into a table.": "在表中插入一行。",
  "SQL query": "SQL 查询",
  "Parameters": "参数",
  "Query timeout (ms)": "查询超时 (ms)",
  "Application name": "应用程序名称",
  "SQL queries": "SQL 查询",
  "Use Transaction": "使用交易",
  "Schema": "图案",
  "Table": "表",
  "Rows": "行",
  "Use :1, :2… or ? placeholders to use binding parameters.": "使用 :1, :2… 或 ? 占位符使用绑定参数。",
  "Binding parameters for the SQL query (to prevent SQL injection attacks)": "SQL 查询的绑定参数 (以防止SQL 注入攻击)",
  "An integer indicating the maximum number of milliseconds to wait for a query to complete before timing out.": "一个整数表示要等待查询完成的最大毫秒数才能超时。",
  "A string indicating the name of the client application connecting to the server.": "一个字符串表示客户端应用程序连接到服务器的名称。",
  "Array of SQL queries to execute in order, in the same transaction. Use :1, :2… placeholders to use binding parameters. Avoid using \"?\" to avoid unexpected behaviors when having multiple queries.": "在相同的交易中，要执行的 SQL 查询数组。使用 :1, :2… 占位符使用绑定参数。 避免使用\"?\"来避免有多个查询时意外的行为。",
  "Binding parameters shared across all queries to prevent SQL injection attacks. Use :1, :2, etc. to reference parameters in order. Avoid using \"?\" to avoid unexpected behaviors when having multiple queries. Unused parameters are allowed.": "所有查询共享的绑定参数以防止SQL注入攻击。使用:1, :2, 等于参考参数。 避免在有多个查询时使用“?”来避免意外的行为。允许未使用的参数。",
  "When enabled, all queries will be executed in a single transaction. If any query fails, all changes will be rolled back.": "如果启用，所有查询都将在一次交易中执行。如果任何查询失败，所有更改都将回滚。"
}